Задача "Троллейбусы"

Имя входного файла: input.txt
Имя выходного файла: output.txt
Ограничение по времени: 2 секунды
Ограничение по памяти: 64 мегабайта

Троллейбусы одного маршрута проходят через остановку 
каждые k (1<=k<=500) минут. Известны времена прихода пассажиров 
на эту остановку. Если пассажир приходит на остановку в 
момент прихода троллейбуса, то он успевает уехать на нем.

Напишите программу, которая бы определяла, во сколько должен пройти 
первый троллейбус (это время от 0 до k-1), чтобы:
1) Суммарное время ожидания троллейбуса для всех пассажиров было минимально.
2) Максимальное из времен ожидания троллейбуса было минимально.

Это два различных независимых вопроса. По сути надо решить две задачи.
Входные данные
Во входном файле INPUT.TXT записано сначала число k, затем - число N 
(0<=N<=100000). Затем идет N чисел, задающих времена прихода пассажиров 
на остановку. Каждое из этих чисел - целое от 0 до 100000.

Выходные данные
В выходной файл OUTPUT.TXT запишите два числа, 
являющиеся ответами на первый и второй вопросы задачи соответственно. 
Если решений несколько, выведите любое из них.

Пример файла INPUT.TXT	
100 5
0 210 99 551 99	

Пример файла OUTPUT.TXT
10
51
